點解項羽可以滅秦

因為佢係項少龍個仔

同樣道理

點解秦可以統一天下
因為秦有項少龍

所謂成也項少龍 敗也項少龍
難怪當年秦始皇要追殺佢 免除後患

好尷尬

項大哥

其實項羽係滅咗泰

滅秦果個係劉邦 唔係項羽

計先入關中嘅的確係劉邦
不過係項羽打低秦軍主力